[最終回倒數2] 進擊的巨人漫畫討論 - 138話（6）究竟仲要等幾耐啊.......

好想被人打暈，等到4月9日先醒

推

做咩新po無人推咁慘
lm
仲有兩個禮拜紅好快

本身上一個post無咩人推

冇人推post咁慘，過嚟推下先

你提一提又醒起仲有成兩個禮拜先至有下一話，好痛苦。下一話完咗之後人生仲有咩意義

Lm

不嬲漫po到月尾都係沉架啦

下下都啄人地個頭

留名

創同我解釋清楚艾撚諗咩啊！！！
睇咁耐動漫最鐘意既角色

超正

可能佢真係想滅失
但比班左膠團搞到失敗左姐
冇咩深層既大道理
冇dr strange咁睇結局
佢只係睇左三笠果段記憶冇滅世有幾慘

可能係
睇咗未來 明知結局係咁
但係都係選擇滅世

滅蟲成功
同時全部艾人死晒>入路回歸始祖懷抱bbqend

推得慢到
通常幾時有leak?

巨人迎來感動嘅最終回！

起碼四月

覺唔覺艾倫掂完女皇隻手就性格變到好絕望好灰要攬炒?

見到佢比人中出個樣

有冇ching同我一樣有諗：
吉克同羊巨帶同一副眼鏡 既問題？

吉克年少本身無帶眼鏡＝視力正常
可能吉克大咗讀多咗書之後要帶，但兩個人度數要相近，眼球焦點似 係好難
所以吉克應該有換鏡片

BTW，艾撚老豆都係圓框眼鏡

平光鏡造型用姐

巨人應該會自動矯視
似平光鏡

最後一話喇
繼上月開始決定唔再睇leak 有益身心
始終直接睇正版 觀賞感覺更佳

各位 4月8號11點後 再見

Fb班撚樣係咁劇透

冇用fb好耐
Twitter都有劇透 我應該4月開始會mute哂所有相關字眼

最快4/4有leak
然後1/4一定勁多fake news

想知結局萊納到底係坐低、站起來、快醒醒還是你睡吧
佢好似成日畀人落命令咁

139話可唔可以出139頁, 咁快完唔捨得

得45頁

你點知

好似訪問講過

雖然就完 不過都留個名先

仲有兩個禮拜

佢一路轉我一路笑

想請問下

動畫第四季完 係去到漫畫幾多集到?

忍唔到 唔知佢幾時再出動畫

追咗漫畫先

116集到

唔該哂巴打

知唔知動畫果到有冇咩消息?

係咪會出劇場版果啲

其實我之前都有睇漫畫

不過我睇到 希斯特里亞 (唔記得有冇記錯名 大概咁上下)

果個細路女果陣 就冇睇

睇到好亂 又多字 所以冇睇

果個

最後個幕係咪就係女王同佢個B講佢係自由嘅咁完